調查揭港府8,400萬聘美政客游說拉倒《人權法案》 豪花近億公帑僅換1票反對

知法犯法,勾結外國勢力又唔拉

個1票

1票都係勾結

要拉倒應該要游說過半數(眾218+參51), 除返開8400/269 ~ HKD 31.2萬 ~ USD 4萬

嘢又做唔到
肯回水畀各位支足未

仲未肯ban 左TDC

直接搵林志偉開youtube live 對全個白宮發出死亡恐嚇會唔會有效少少

真係廢

比多8400萬醫院都少啲香港人不滿啦

直接派黑警用國安法去美國拉人會快啲

你地港豬既錢

港共又倒錢落海

原來美國的錢是港共給的
美國又資助示威者
即係港共自導自演

我記得投反對票嗰個人係所有有關外國嘅法案都係反對

港共：仲要比多？cut你添啊

係結果 1 票反對

唔代表果票係港共爭取返黎

其實真係唔關港共事 所以係零

反美國干預外國嘅Libertarian 嚟㗎
逢有關外國嘢都反對

所以其實港共係一票都Bargain 唔到返嚟

港共勾結外國勢力 拉得啦

香港正苦又勾結外國勢力
用國安法拉林鄭未

高等人種犯法唔會有事

勾結外國勢力干預美國內政

令願畀美國都唔賠畀科興受害者

比錢叫人唔好支持人權